七座位及以下載客車輛 周五起一連七日免費過港豬澳大橋

sorry for熱狗source

屌痴撚線 想香港人死

pish

推

up

6/10

屌你老母

7/10

「全國性政策」你唔獨立就要食㗎啦

大家又話我愛一國兩制？唔要獨立？

香港獨立 唯一生路

屌張建宗好啦 唔好屌我老母

香港獨立 唯一出路

推推佢

林奠係想將香港變成疫區，以壓抑香港人出街既數字，港珠澳大橋免費通車，中國人一定會落來搶奪醫療資源，呢個政府草菅人命！

傻鳩都知啦呢樣 攬炒之母

而家唔應該引 d人週圍去
on 9.政策

推下啦幫手

3/10

4/10

5/10

8/10